都唔明尋晚班戇鳩去示威有咩用 垃圾

對唔住。我係戇鳩我係垃圾
我就係戇鳩先想為香港出一份力

我係90後 我唔想下一代要遭受到咁嘅待遇
我心目中嘅香港完全唔係咁

你話點解要浪費時間去做啲無謂野？
冇錯時間係好長
但我覺得每一分每一秒都好值得

12點過後我真係好驚(利申第一次留守)
但我知呢條垃圾法例通過咗之後我仲驚

仲有呢個唔係嘉年華
要seflie打卡嘅唔該你哋停啦
香港需要你哋企出嚟

最後 好多謝今日作戰到尾嘅師兄師姐
係你哋令我感到香港人一條心
我好感動 香港仲未死

你地好勇敢 respect
香港人加油！